土方十四郎好心就縮返入老母個西度啦

全波台最撚柒個個竟然屌人小圈子玩膠

好撚柒煩呢條撚屌

連登小白 你睇佢係巴塞post度d言論好撚搞笑

好似同小白開過戰

平時比人binc又唔見佢上水

N賓幾時坐監

我有最好律師團隊

冇用，呢到好多25

條友又唔敢正面回應人

當值律師

一定唔敢入黎

好心佢收皮啦仆街
一係唔好再上波台

巴塞手足幾時捉佢上屌奶星？

俾佢佔領左

條撚屌吠少一日洗死咩
之前入皇post搞事無疤手足幫拖佢都唔撚知自己柒

特西

超級盃首回合輸1:3入皇post搞事, 無疤手足幫拖, 比人圍撚, 仲話自己撚緊人
而家去cc台開柒post無波台手足幫拖, 比人圍笑, 又話人地智障
依條撚屌真係好撚蠢

不平則嗚,郁文教過我既野唔會好似D熱狗(你)咁易忘記

條撚屌係百度仔黎

本來想吹奏你 見到佢騎劫晒

癡撚線啦我五毛俾你屈做熱狗

原來佢先係五毛

佢真係唔敢入嚟

平心而論 我地巴迷都唔認佢手足

蓋

佢拎美國護照 所以入唔到黎

我食完個飯佢都未入黎

死咗入黎未

縮咗返老母西了

食緊飯

開班教9UP啦屌你
成班想學你又學唔到一半

想學

跟緊蓋清炒場先知咩叫學海無崖

Pish

推

有無plan學

要收錢，想學就課金比熱血公民

跟你食下肥妹先知咩叫學無止境

邊撚個黎

can子亂jer人

癡撚線 佢塊臉皮仲厚過本字典

條友古古怪怪
好似啲變態中年藍絲